(急) 獨立調查委員會成員

大家有無諗過佢地會派咩人做成員?

同埋我地至少要確保有邊兩/3位要係我地同意既成員?

如果唔諗哩樣 佢地又9派收佢地錢做report既仆街!!!!!

有無人傾呀！ 咁撚重要既野無人理?

五毛account

5乜撚呀屌你老尾

一次過比撚晒5大訴求你都輸緊比人呀ONL99
咁撚得閒唱歌唔撚諗埋點確保自己要既訴求, 有無撚病呀?
到時你收貨? 5毛死撚開啦 喺度玩分化垃圾P牌